荃灣得藍絲廢佬食豆腐花？

荃灣間贊x豆品廿幾個廢佬排隊買
亞玉條隊加埋我得三條友？
嬲嬲地一個人外賣三碗走

頭先經過都仲係
屌你老母左邊贊和用瓷碗，不斷同上一個換口水，仲要全部中老廢老排
右邊亞玉用即棄，乾淨咁多，先得幾個後生
唉屌睇唔過眼